MOMO已經成為ENCORE焦點 掉個垃圾都比人捉黎講

咁唔衛生

好冇公德心

下舊垃圾比momo(aka人間性器)摸過仲可以叫垃圾咩

建議佢之後都吸完helium先唱歌

順手到
睇得出有公主病

退團啦，又養狗又拍拖又樣衰又反叛又走音仲要亂掉垃圾

日本人好有公德心一定係去咗韓國先變到咁

成個動作一氣呵成

睇黎twice 會9-1

支持志效單飛

同姜丹TROUBLE MAKER

我愛Mina

MOMO POST PUSH

開始唔係幾信日本好乾淨

佢份人都幾冇禮貌

洗乜特登去攞氦氣球 本身把聲已經吸撚咗氦氣咁

好撚mean

呢隊嘢幾時先會收皮

得唔得呀佢

其實我覺得佢比較適合lead住一team
佢唔似somi嗰種天生單飛資質
但佢真係好盡力同珍惜每一個演出機會

Somi反而唔適合單飛，淨係睇佢birthday個live跳舞已經唔得，唔係話佢能力唔得，而係佢冇種舞台感染力（背景啲dancer仲突出過佢）
佢喺組合入面會係center，會突出少少，有錦上添花嘅作用，但solo嘅話演出全程個焦點都係喺佢到，冇咗隊友cover，佢要比組合演出個舞台氣場強十倍先得，至少佢birthday做唔到

始終第一次自己企出黎 之後做好啲咪得
請夏初初啲live 眼神都飄飄地
都有比fans話過未夠突出
尤其全部人著住同一隻色既衫
之後都係狂出商演練返黎

之前ioi已經覺得佢唔啱solo，如果birthday佢以女團表演嘅話係ok，但solo嘅話絕對唔合格
佢喺女solo中係咪站得住腳都係持觀望態度，可以睇埋下一張碟，如果冇大突破嘅話會好快收皮